合利營造呢間工作好唔好?

合利營造呢間工作好唔好?
朋友想入去做, 幫佢問下